# Proyecto SOA
_Acá va un párrafo que describa lo que es el proyecto_

## Presentación 🚀

**Materia:** *Sistemas Operativos Avanzados 2019* 

**Integrantes:**
 - Alumno Pepe
 - Alumno Pepo
 - Alumno Pepu

## Descripción del proyecto comprensible para cualquier ciudadano 📌: 
- ¿Qué es el proyecto?
- ¿Qué hace?
- ¿Qué problema soluciona?
- ¿Cómo se usa?

## Objetivos del sistema 🎁
_¿Como lo hace?
_¿Que ofrece como resultado?
_Justificando el uso del sistema embebido

## Descripción Técnica de todo el sistema
Que lógica tiene el sistema completo.
Como es el sistema completo
Procedimientos, procesos, insumos, resultados, servicios en la nube. 

